［非打飛機］深圳想超越香港仲差好遠

琴日陪老母去深圳
發現呢個城市都仲有好多問題
1.人民質素
班人可以做到理所當然地隨地拋垃圾同吐痰
呢個問題無2-3代人既教育都唔會改善到

2.設施殘舊
羅湖個巴士站又焗又臭
好多巴士都好舊，連想望出窗睇景都覺得塊玻璃濛
深圳仲有好多路都熔熔爛爛（仲要有污糟既積水）

3.衛生惡劣
已唔敢去佢地既廁所

諗到再講

基本上成支那都係

人地經濟起飛 理撚得你就街屙屎咩

根撚本成日叫人上去睇吓人地幾撚進步嗰d 自己肯定未上過去
由始至終都係垃撚圾

我老母仲吹奏支那寶

堆人鍾意拎深圳黎比
咁我去完咪講下

街道地磚高低不平單車亂鳩拍，無單車徑電動車喺行人路橫沖直撞

之前去過西安，成個城市質素都好過深圳，無論人定市容
深圳好垃圾

大陸既領先城市但係始終都係大陸標準既好(國際先進社會既垃圾)
雖然香港已經係中國城市 但始終香港既根基係以國際標準建設 (有慢慢進入大陸標準既勢)

深圳多外省人？

冇連登

都仲未追到香港，雖然香港呢家係渣

香港人既質數愈黎愈差，已經同大陸唔差得多。
一日150個單程證，大批6A湧入，不斷同化港人

淨係醫療都死啦...